---
title: Customer Journey & Persona
date: 2018-09-26
---

Vandaag heb ik thuis de customer journey en persona inhoudelijk afgemaakt in Illustrator. Zo heb ik bij de customer journey onze klad versie digitaal gemaakt en heb ik de mogelijke kansen, gedachtegang van de bewoner en touchpoints verder gedefinieerd. Bij de persona heb ik een bio gemaakt, de personaliteit en interesses beschreven van een alleenstaande moeder in een sociale huurwoning. Jari is onze visuele vormgever in de groep, ik heb hem dus vertelt dat de deliverables inhoudelijk in Illustrator staan zodat hij deze vervolgens verder kan vormgeven.
